點樣係屋企集中精神溫到書

去圖書館自修室都晒好多時間
如果可以習慣係屋企溫書 成本低好多
但真係好難抵受到啲誘惑
有冇咩方法

唔讀書

上少D連登

唔拎電話

關wifi
關電話